便宜不見得好賣？四款 iPhone 12 銷售數據顯示，iPhone 12 mini 賣得超差

蘋果在去年底推出四款 iPhone 12 機型，其中 5.4 吋的 iPhone 12 mini 是蘋果近年來少見的小尺寸 iPhone，或許是因為尺寸不符合大多數人的使用需求，根據美國消費者情報研究（CIRP）的報告，iPhone 12 mini 的銷量遠低於其他 iPhone 12 機型。

統計去年（2020 年）10 月和 11 月全美銷量，iPhone 12 全系列在美國總銷量達到 76% 之高，其中，iPhone 12 是最暢銷的機型，佔了 27% 的銷售量，其次為 iPhone 12 Pro Max 以及 iPhone 12 Pro，不過 iPhone 12 mini 的銷量只佔了 iPhone 12 系列全部銷售量的 6%。

CIRP 推測 iPhone 12 mini 之所以對消費者吸引力較低，可能是因為受到更平價的 iPhone SE、iPhone XR、iPhone 11 等機型仍在販售所影響。

相較於去年的 iPhone 11 系列，今年的 iPhone 12 系列總體看起來更為暢銷，去年同期 iPhone 11 總銷量為 69%，其中 iPhone 11 是最熱賣的機型，佔了全部 iPhone 11 系列銷量的 39%，而 iPhone 11 Pro 以及 iPhone 11 Pro Max 則佔了剩餘的 30%。

減價我換

係連登仔先吹奏細機

班連登狗仲話會大賣
俾佢地做CEO真係蘋果都破產

講真我訂咗12pro 依家好想換12mini

得單卡加esim先係死因

個個都要大mon大電仲吹奏夠輕單手操作

笑死，插xr 720p就大賣，捧mini就銷情慘淡，燈仔d眼光

係咪香港都冇乜人買 所以咁多連燈pr 吹奏

關撚事，鬼佬先唔在意呢啲

人哋手掌咁撚大，佢哋要放大鏡先睇到個moon

n年前嘈過啦
跟手一班柒頭搵d nba球星用iphone 4 嘅圖出黎

已經唔想再因為呢d野而拗

統計去年（2020 年）10 月和 11 月全美銷量，iPhone 12 全系列在美國總銷量達到 76% 之高，其中，iPhone 12 是最暢銷的機型，佔了 27% 的銷售量，其次為 iPhone 12 Pro Max 以及 iPhone 12 Pro，不過 iPhone 12 mini 的銷量只佔了 iPhone 12 系列全部銷售量的 6%。

美版全部機款都係Nano+esim

CIRP 推測 iPhone 12 mini 之所以對消費者吸引力較低，可能是因為受到更平價的 iPhone SE、iPhone XR、iPhone 11 等機型仍在販售所影響。

中下市場變撚左機海咁

連登仔：mini細電細mon係優點，單手用到先係最強賣點

但係依家真係出咗部Mini喎
我諗蘋果點都賺
係賺小咗啫

但自己全部買pro

有個用緊iPhone7嘅同事聖誕party收到無線叉電板，第二日就出咗部12

其他人問佢做乜唔買mini，諗都冇諗就話細電搵鬼買

用家問題

都係因為粒電

睇黎12mini可以賣到出14都唔會停產喇

咁要check下眼

同12 差800
咁細部真係麻麻地

mini舊電太細

便宜?

舊電細先係

俾連登睇好嘅下場就係咁

btc trump tesla

美版12 同大機有得揀dual physical sim or 其中一張係esim

咁撚細部
你用埋我果份
事實說明一切
當初Steve Jobs 講話要單手操控
好明顯已經outdate

要買細機，上次se都買完啦

外國全部機都esim
不過我都驚佢下年唔出
gaycook 淨係睇sales number

因為遲出咗一個星期
我而家等 iPhone 13 trade 走部機換番 mini

如果粒電勁d一早換左

有錢果班都用mini
呢家mini回收價超高喎

iPhone se成功
但Mini差唔多size就失敗
即係其實唔關細機事
只係因為se夠平

買12mini不如買se2

梗係買se2啦
Touch ID先係重點

如果iPhone 12 mini賣SE既價錢，唔信會唔好賣

係

Se2其實粒電同mini比如何

同12p 差得兩千搵鬼買

因為出得慢
要等多成個月 又唔係機王

平啲有指紋已經贏左

佢舊電同到pro用到咁耐就買

最慘巿場上無好既選擇
唔係apple都係等收皮

mini win

電太細
大機都唔夠用， 仲要減

一陣屈你返地盤，冇得坐office叉電

SOT只需要一個鐘就夠返工放工搭車用

想用來做返工機喎